點刪除iphone whatsapp嘅錄音?

好撚R位

掉部iphone落水

求高人指點

設定>數據和儲存用量>儲存用量>是但一個對話>管理>del邊個自己剔